東方小編：五毛死去睇TVB，記者追問假扮示威者嘅警察無問題，有問題係藍絲嘅大腦

東方小編 we connect

不過百份高層死全家
前線偏黃記者請隱藏自己身分
好好捕捉真相 為香港人發聲

求今日東方a1

如果係真。。。

應該真wo

方丈.....